強制檢疫14日，但遲2日先開始係咩玩法

即係有幾萬人喺2日落黎香港，極高風險
即係星期五開始14日後香港先安全

721

831

搞咁撚多野又麻煩 封關咪仲易

聽日或後日宣布封關 咁咪唔洗做埋檢疫

同派4000蚊一樣玩法

中出完先戴套求平安